有冇人未瞓呀？入黎傾下計！

溫書溫到好悶

溫咩

dse 呀

返八半

+1

打完丁進入聖人mode會好啲

比心機呀dse

兩位巴打番緊咩

咁會入腦d？

連登有愛